恭喜拜登成為美國特首

美國人繼續玩抖音 yeah

未來四年積極配合中國十四五规划，深化交流合作，實現人類命運共同體

五毛

其實要做得幾差美國人先唔投佢？ 由1992起第一個連唔到任

U r 三毛